[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4754)

New

Slow

Sloe

今日笑話:RB讓兩球

3:2！

屌

慢到

開左3個

跌撚左落屎坑？

02:30 德甲重心

（追數用）

rb 14c 10 1 100

3.5s幾多人炒車

買緊波 sor

歐陸文垃報黎
進攻黑洞 防守黑西

波琴入未

最後60蚊都冇埋
下個月見

快

我了

有

邊撚個開上個po
頭先幫開先見到錯標題

你

LM

Rb輸撚埋佢啦
買左cup

細注唔旺我

lm

Rb 送嗰球十二碼太明顯
個後衛輸咗十二碼完全冇所謂 大家都好冷靜 好似跟劇本做

承你貴言

聽日食咩

...

我

老友 我了 今日輸到仆街 唔差在輸多場

下盤gel了

有冇96叫爆區 入一粒得啦

得啦 知你叻叻啦

個括號？

海登絕殺未

哈化入多球啦

3-2
2-1

漢諾威報數區

大蛇應該淨係斷頭關 慘

96 單刀唔中龍

會21

講經咩
今場d攻力同上場比 差成倍
前場交兩下波就失 d波又成撚日回後

哈化入9佢啦

叫佢食屎

唔好話我知係下場

完全另一隊波黎

唔撚再買德國半一以上既上盤 垃圾到

安祖連儂

2:3未

海登屌你老母

完了吧

就嚟吐血死

呢兩日交足晒學費

點估到拜仁最撚正氣

Rb輸埋佢啦

利華點解琴日輸咁多既 副選陣？

04 定係 賀芬咸 邊隊會反底先

比多粒啦

杜塞 拜隆 訓

廢

大出血 cls

又輸

拜仁幾年係比較正氣既

德國波真係好on9
幾時有返英超玩

求派起機

半7全10

賣分

Rb死賤種

上次拜隆逼害

半7魔咒

科隆 自膠

大岩神上水未？

抵下面幾隊撚隊成世冇冠

平時2球半就贏2球

英超英冠西甲最正氣

今場贏返

客隊其實唔廢

你老母96

有幾多人要04對家

各位如果輸得多

等我02:30 呢注幫你追返

信心90%

比多粒呀

又慘死

卡斯魯猫好波

準備好了

睇住盤踢

頭都痛撚埋

報數：+3k

哈化都幾好野
開返d盤嬴晒 仲要次次全格

兩隊都10射10飛機

2:3 未

漢諾威屌你老母差1球斷咗我過關 番德丙啦你老母

2:3

未

Rb我屌你老母

但拜近幾年的確小假波 佢開唔出盤 兩回事

呢鋪真係要搵發達邦幫手

係咪唔係禮拜六日 唔撚識開上盤

D射術仲廢撚過D呀伯

贏唔到盤又唔比人贏

3:2

利華更廢？

Rb 3.5s手足慘

球會友誼賽

垃圾rb

點解tot咁勤力報假 係咪有得分

科隆利華rb 害死幾多人

1430有咩好買

搵佢對家幫手

半一下盤 收到笑

0230先啱

大岩神岀水拯救世人未？

信我

賀芬咸平手 （重注追數）

對唔住性愛 冇gun

輸撚埋

完未呀

搞唔撚掂 韓k仲撚易玩 德國波比狗屌

3.5s

收到！

科隆

岩蛇唔5000？

Rb讓咁多抵輸
科隆利華真係dllm

早排佢成日事後大飛架喎
點解玩報假

琴日買左利華

仲未撚完？

$10000本 慢慢加注

真 琴晚加柏利華上盤重創打靶

可能都係d 改飛傻仔

Jumpeddddddd

佢以前事後飛好勁 好多巴打叫佢派

咁唔知了

我屌你地老母
買細果場就爆角
買大就2場就冰 全家中肺炎屌你老母

被人綠傻左

打撚到成面都係

仲有冇人信04

老友晚安

尋晚避得開尻柏 避唔開利華
今晚又中埋RB伏

又黎

完

屌你老母唔係lookman送12碼贏撚左錢

科隆
垃圾04對面
有冇巴打同路

有冇買

我都係

避得一時唔避得一世

買左對家 ..

Fatfat了

唔敢買科隆

Me

佢唔係買對面咩？

04對家

尻柏睇佢踢利華果場就知未返得去之前果水平
點撚知RB上場咁撚勁,以為操返好
結果

50000支持你

點解會睇好科隆

04半大

科隆串杜夫

杜塞爾多夫 對 史浩克04
柏林聯 對 緬恩斯

對攻陣

屌你

訓了 早抖

同你一樣注碼❤️

得蛇又贏 我了

賀芬咸我真係幾有信心

呢啲盤路通常頭10-20分鐘就有1粒

老友我跟你all in了 輸埋退岀波po

跟左3000

輸爆倉 篤條追數3x1 訓覺
希望聽朝見到追數成功

跟左你04大

走啦屌你老母 成日jer我老友

坐和望贏

派唔切

聽到你咁講 feel到奶奶地野

hi

收到

04 我見對賽場場都大咁

即場角買咩好

岩蛇真飛唔洗驚

04近6場入1球

我反手狗黎 心入面至敬重係佢 乜飛都跟足晒

希望救到機

04比人04未

和波味

想買04 角大

我自己都買左2k

定喇屌你

今場04反底

04廢定科隆廢

同路 04差到飛起

有無輸包谷link 次次同豬包同路都死無全屍

04

科隆起碼入到波

人地哈化勁中

信我

即場賀芬咸第1球@1.81

20分鐘內收錢

正手定反手

啱啱跟你all in咗 不過心靈上跟！💪💪💪

合理

發達幫2.5s

大家有機會再見 退出

買04對家冇死

挽留

1-0

德甲完全係一個笑話

悶撚到

1:0 科

Goal!!!!!!!!

大波咸糕

我岩勁中

岩蛇勁中

大岩神

岩蛇

岩蛇有料

服左岩蛇

十分鐘就收錢

岩哥

就服你

呢個唔係我純悉嘅岩蛇
呢個係兔蛇

科隆開足咁多場盤 輸足咁多場
哈化就調轉 贏足咁多場

岩蛇終於唔撚狗

科隆唔係又輸吓嘛

真係14號

自己都估係佢

下年應該去大球會

訓先

緬又唔開盤dllm

科隆唔敢買 贏2球都俾人追番

波台大蛇，只服我岩！

笑撚死

點解唔可以
之前都踢德乙架啦

多謝岩蛇 同路即追數

岩蛇補唔補飛

收皮喇你 又jer我岩神

仲唔訓？

兔蛇真飛加持

而家補閪咩 補完都唔夠你下場輸
起碼都2:0 3:0先補

Jer 唔起？

買左3000 我補先

04 而家廢到咁

補完飛 訓教 穩贏

岩蛇燈嗰陣就叫大岩燈 中就岩蛇

04呢隊野似榜尾

岩蛇真飛係有料 命中高

補補補 補你老母咩

主客和抽水抽好多

一注者 輸唔起咩

冇信心點會買

補左了 對不起

Real man

有冇ng水？

屌你老母正廢西

買完又要驚 男人老狗買3k都補

杜塞快入波

冇跟岩蛇咩

Hwa

唔好嬲

04被人禁屌到

Gel咗好耐

今季04好屎

岩蛇仲有冇

主第一球啦基本

杜塞快入

和得4倍 客勝5.5
買3000主盤 贏就2400
條友要打個和 買300和 800客勝 搞完都係得1300贏 個倍率最後得返1.4幾 我買場馬1.4p唔好

賭波拎賭馬比 咁都得？

04 fg 要驗腦？

要

Dllm
你想點諗就點諗啦

真，岩蛇都中左好多口p 今晚
(跟左r2 - r4) 之後打機會再留意

快入 集氣 重注fg

杜塞 fg

杜塞fg

原來科隆好耐都未半和過

科隆似扲rc

拎左啦

科龍紅埋

笑4垃圾科隆

科隆rc goallll

睇黎主贏梗

買科隆真係要驗腦

羅巴有冇啱心水角

科隆 rc c 0.5/1 goal

柏林3連c

杜㩒屌快入

04又想輸04？

04呢隊野德乙lv

係就快！

科隆呢隊波黎搞笑

買左大波咸正

成隊好似唔識踢波咁

有無睇開德甲既人講下點解04廢左咁多

仆街科隆之前避左兩場 今場平手先買都中伏

多謝岩蛇出水

作客都敢買

上場買左科隆 唔會再買佢

1:1

自從閉門之後已經冇咩作唔作客 係科隆自己柒

真 上場睇到嬲 下下大腳斬

交埋今次學費

聽講多傷兵又財困冇士氣

04比人入波未

04個場比返粒黎輸半

收到錢踢假

科龍打少個仲勁
上晒力

紅左照刷

正路既，主讓咁少

科隆應該和波

差Ｄ入埋

比個半和我

紅左cup 劇本？

冇波入嘅

科隆 04做咩無啦啦刷角

賀2:0

2:0

炸 offside

屎浩克4角

玩完

柏林 rc

記得今季 賀狗半場打多個 比人照掃5粒
1:5 對緬恩思

杜塞㩒屌入未....?

經典假球

奧格入未

啲主隊唔識入波

04吉佢一粒先

呢場之後 完全blacklist賀狗

04 開到［1/1.5] b1.9

羅巴角？

杜塞04鬥廢

杜塞入多球都好阿... 唔好和波

科隆有機打和

杜塞㩒屌唔入

4 場有3場半和，咁都買中開唔到個場

@得蛇 差你場04了

點解屎浩克D進攻咁撚廢都可以排前列 睇撚完半場差D恰著 對面仲好波過屎浩克

點買角 有冇指示

柏林聯10.5 派錢???

5C就大

買細開大買大開細 點賭

04下半場有3粒架啦

04 8.5b ?

入一球就夠

04肯刷角未

4/10
5/10
5/11
6/10

買咩好 岩岩番到屋企

04 dog

4/10
6/10
5/11
6/10

2:0!!!!!

杜塞 入波啦頂..

真 一粒就夠

3:0

3:0埋 瞓得

Nba?

個組織令撚到

賀分粒比杜塞喇

早知揀賀芬fg 等杜塞等到頸都長..

杜塞入未

Tg

04角呢....

賀又做乜9....

4/10
6/10
5/11
8/10

Rc nba

準備輸5球

杜塞搞咩 半場比人按番黎打

笑..04入波?

04 goalllll

比人入埋

04！

科龍 和波阻咒 3:3準備

買左成千蚊fg 屌那星

04 竟然有波入

04入波！

頂得又幾靚wo 守得又幾柒wo

Shit

痴撚線

唔使驗腦

杜塞可以降班

Cls 2隊反底

係衝力射球

輸死球 DIU

04連c 快！

買咩輸咩

點解賀芬咸呢隊波幾乎場場都rc

柏達嗰場係時候入波啦

科隆唔知今場會唔會又劇本3-3呢
利申戇尻仔買左科隆 預左輸

奧格係點樣 斷晒腳唔識入？

On9 半場後比人按番黎打

上次買完 呢隊垃圾 下定決心唔會再買佢

杜塞cup未

緬恩打多個 ng

我買足佢三場 佢三場非和即輸

粉絲？

31

唔係純粹有魔力買左

真係追和？

劇本波

劇本波黎了 快追和

未撚驚過

準備追和走盤撚手足

科隆大波熱到

杜塞goal!!!!!

1-1 杜狗

要追主ng 屌那星

依家先入on99

Cup

一邊踢波一邊睇射火箭

輸左個fg on99

咪撚提 佢最好反cup唔係屌撚死佢

球罰球射得好靚

發現今日係和波日

買左杜塞和波

7.5角b 係咪送錢

5/10
8/10
6/11
10/10

1.9 不問價入貨

杜唔知乜柒手足唔好放棄呀

6c

2:1!!!!!goal!!!!!

Goal!

2:1

2:1呀

2----1 杜塞入!!!

好波

反cup

04 科隆永遠都係垃圾

頭槌頂好靚

奧格入兩球ok?

淨係炸個fg

杜好似手球先？

入波無c了

杜塞好波！！！
不過要補飛了

仆街黎

第三球 杜塞爽呀

6/10
9/10
6/11
10/10

04 唔再用NUBEL 已經宣布自己防線唔穩, 呢排又無埋HARIT同薩達 更加死 成隊波無人識造波, 入波真係靠死球

史04食屎la
垃圾史家軍

3串1斷一

係... 仲要買左勁撚多 嬲到震 無信心買反cup倍率 成10倍

奧格一粒求你

杜唔知乜柒比多三角啦

不了

因為真係唔會反cup到

恩師差你喳

00踢黎做乜

賀分買左no goal等驗腦

第4隊入球 杜塞爾多夫？

貪心啲主ng

又黎？

要對佢有信心

杜塞上晒電

再炸以後唔買ng

停c

科隆快手追和

下場

04 快手

科龍追和

04攻唔入就要追主ng

科12M

杜 -4c
科 -5c

04屌你老母 入先都輸

科唔係又和啊

Missed

missed

又miss

垃圾，12碼都唔入

主隊換走個識入波既

no goal差啲心臟病

又miss 上場先miss完

隊科隆練下射12m先喇

上場炒完今場又炒

奥格應該點都有一粒
0.5/1大 有冇同路?

唔識射咪中間囉 廢物

邊個射

Miss完仲要冇角隊野真係唔空難冇用

柏林聯快刷ccccc

888888

柏林聯-2ccccccc

8.5s頂住

上場同一個人

支持

求科隆刷角

04呢隊波到底有冇尊嚴架屌你

仆街賤種黎

美因c -2cccccc

奧格入波未

無 走盤都唔識

奧格絕殺ok?

杜夫入多粒 頭5 100

奧格俾一粒我

OK!

好

中

Lm

1粒夠 快手

佢

科隆㩒屌中

死左去邊 成日唔蒲頭

點解咁夜都有職乞

奧 hea到

差佢一關
入波啦奧

計劃戒賭

咁都唔入 幾好戲

入多粒啦

杜狗頂實

差奧格

咪撚玩

成日都輸

杜補成5分鐘

係咁架啦

上嚟乞錢好過 做返老本行

杜狗比多角啦

乞乞下就手痕

無絕殺？

12.5s

應該無了

9999999

科隆單邊9c

9角呀

科隆咁樣爆角 真係屌出聲

4串1 終於唔洗斷1

科隆10c cls

同00:30一樣 一場4粒 一場2:1 一場1:1 一場0:0

岩先空路差啲入

科隆咩事 輸波完場咁樣爆9.5

無龍門獨食比人救空龍

條友唔橫傳

杜 9c ?

輸咁撚多仲刷 刷你老母咩

補時4連c

屌左出聲 咁樣爆9.5

頂都唔洗頂

唔橫傳先有第9C

總算反cup到叫做輸少啲 屌

屌你好撚野 買rb 2-1 就差一球
買賀x 04 又差一球 屌你老母戒賭

隊死賤種 真係打開假波

杜塞 cashed

Schalk 04 第2分鐘買8.5b買撚到最後先有第9角

On9杜仲攻門，攪到絕殺我8.5細，屌你老未

輸撚死哂

一粒鐘輸4K DLLM

On9杜，都完場啦，攻乜鳩，屌拿星

通關不如一場大注

04呢隊野德丙LG

LG

咁買法

咪2串1啦

比4倍同大半場停C間迷惑左 補時補咁耐先爆喊左

科隆咁樣4連真係屌出聲

好假 最後特登刷

角球輸死人 買盤仲好啦

咁多牌預左補得耐

數學零分？

師兄唔好追角細...

臨尾補注高水角大2串1 就冇事

屌你老母，最後一分鐘先黎爆，on9主隊

04真係廢中之廢

淨係我買果兩場補時補勁撚耐
輸緊2粒仲補仲攻4連C真係哭𠹌咗

主隊都贏緊，仲走去打反擊.....on999，拖返慢個節奏，訓下地咪算囉

唉，頹撚到

@得蛇
I Love You
一條三穿一追埋條馬仔數

其實馬會幾時開返

之前同路 信你又死
依家唔同 又比你邪死
屌

尋日泥地馬，全撚部都係熱既跑出咁濟

嘩 大波咸咁樣撚半大

仆街跟左freestye巴

今晚一齊食🍔

04，科隆 對家收錢

Fit

杜 柏達 賀
96

就係斷左rb針左求派

瞓醒又見到uth射失12m

下場玩返大注

8倍

肥仔到

追曬數
今晚繼續跟得蛇

長追04對家

提左大家

訓醒收錢 上場科隆主場對杜塞爾多夫踢得勁差

今場作客必反

假波假馬 豬到一 蚊到無 屌你老鼠

信念唔夠無追，走寶

依家可以唔派都貼事後咩
做壞晒規矩

係度派過三次，俾人派未試過

大岩狗係咁

訓醒96對家又收錢200k了

Hoball g王

好顛唔色輸

狗你老母 識唔識尊重人

利申尋晚出左事前

咁就贏隻地通

賭到好冇癮 試下打去馬會問有冇得拎票先
等佢開門真係蚊都訓

呢排係咪屌左白虎靚西g
咁撚旺

上星期屌左件泰妹only..

可能前世高僧來

比佢落左降頭

尋晚咪出左飛叫人買...

睇唔到sor
今晚整返場90%比你補數

老友 法國呢度好多人都唔尊重你 不開心

事後果個第二個嚟
已經直接block咗

屌你 知錯 96 輸錢200

哥斯甲2場半大 又撚

德甲賤種隊 : 科隆

Fs巴係咪派錢

今晚都有隊賤種隊

唔係話你
睇我個名就知係你fan屎

漢堡包咁垃圾，上盤派錢？？

真

2串1食飯錢都要比佢收我皮..

今晚再跟 求事前

暫時想要漢堡

今晚一場有冇同路啊
漢堡啊啊啊

RB 反cup未？

得個一場 尻買大波算

Lol算

大家好

國安法成立
開放中超賭博
驅逐潘頓出境！

尋晚輸到失控

仲屌緊潘頓

老友 我成日都話 有你就夠

其實尋日RB個歐指誘主誘得太明顯，唔關你個乜野定律事

今晚大定細

高得滯定低得滯

主熱冇問題，但客勝唔應該咁冷，明顯係引緊人落主

所以開唔出客勝

反潘大元帥

咁你買左下盤幾多

岩蛇今晚帶領？

今晚收到絕密消息

漢堡嘛 知啦

琴日跟左

5000真飛？

5000針飛

岩蛇，自從3月開始賭波，跟到你衣家，輸到仆街，點知你琴日返左黎，今晚跟你200

自從5月8日韓職開鑼 我就買返波

暫時仲贏緊七千幾

你肯定跟錯人 呢度好多人冒我名

細佬繼續跟你搵食

完全體現到咩叫別人笑我太瘋癲

我個個月都贏

正正經經唔得 係要成個痴線佬咁
係出真飛先似返少少人

屌你條麵包師傅

on9上連登要認真?

屌你我就係比你呢啲痴線佬搞撚到麵包都冇得食

今晚點部署 參考連登大船

On9你認真？

史力加 半大1.5

係今晚踢咩？

收錢算

你就痴線

今晚買咩

肯轉平手盤未

想要史力加

史特加贏撚緊？

師傅 你記得欠徒兒幾舊水？

老友 我會繼續支持你

乜撚野徒兒

有你支持就夠

屌你個咀

不要屌我了 今晚睇你表演

有咩心水今晚

屌你 之前我話拜你為師 你仲話比幾舊水我起機 做撚左痴線佬扮冇野？

呢啲嘢都講得出 睇嚟你仲痴線過大岩

我講真 係佢鳩噏當秘笈成日都玩鳩人走數唔記得姐

屌你老母牙

名師出高徒

屎迪仔主盤50000

贏撚緊

跟

屎家軍第一次召集

瞓覺等收錢

想睇飛

史特加手足集合區

有！

屎家軍

好撚嘔心 什麼幾舊水幫你打飛機

真飛見光死

連登大船屎力加

又話要討伐屎家軍

in 得sir we trust

hello 好耐無見 又開左新爐

聖保❌❌❌
慕遜❌❌❌
漢堡❌❌❌
緬恩❌❌❌
科隆❌❌❌
多蒙❌❌❌
格雷❌❌❌
雲達 禾夫2x1
哈化 漢諾2x1❌❌❌
史浩❌❌❌
科隆❌❌❌

對上次咁都無p

真last一場先輸

仲要田都無p真係激撚死 今日拎翻

半大唔夠膽買 買盤算
齊齊贏

兩點半見

直覺話我知今晚果場半全場都0:0

岩蛇有冇追數料

陣間又會見到好多半大狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾狗會殺...真係好慘!

無半大即刻衝落街飲可樂

711

721

史特加無左件主力10號憑咩讓人

角細

琴日RB

今場一樣下盤+和波

無論對賽 同近況 正路應該平手盤
但主讓得起平半

即係下盤半格食硬先

屎力加好似有d耐冇贏過芝士漢堡

私家雞？

史力加地獄主場 有無聽過

即係和波

但係地獄主場有一半以上都係靠10號仔入波助攻呢

角球點部署

有冇人懶獨特要左上盤

留名撿半格驗腦

半大

24

漢堡有無同路？

9.5b?

係漢堡...

有冇即場角

大岩蛇出來未

Hi

我準備好了

上盤了

直屌主勝

又要同德狗搏鬥

角大手足報到

屎家軍報到

漢堡了

要拎番尋晚失去左既野

漢堡gel

漢堡控球100%

ccccccccccccc

齊羊

芝士漢堡
準備驗腦

史力加被究極禁屌

角大已死

鬼係

冇角

嚇撚死咩 屌你

踢左5分鐘都無

下盤冇全格我表演自含

我諗而家佢地最想爭係第三名，進可攻退可守
下年升鳩左班要洗錢又無門票收益，到時就柒了

點解now冇播？

德甲轉播費好多錢

漢BO好撚惡WO

大c 24

又冇角...

含我得唔得？

9.5 B 是否驗腦嘅

走地角係咪升得特別慢

半大24

信羅巴

俾你屌埋又點話

和波博唔博得過

主勝

-2.3k

頭幾隊就係

有一球先啦

漢堡有邊次唔係禁屌人

大岩呢

真 屌完唔入

啱啱邊撚個話史特加禁屌

禁屌還禁屌 射唔射到係兩件事

被人㩒屌

屌 自

11分鐘0c

降晒班好多年了

史特加好似波都冇掂咁

想問下開左波未?

漢堡控住個波又唔射

又準備0:0撚狗

武漢堡＋0.5角球真係派錢。。。

快入

買主真係要驗腦

0-1！

111111

0-1

0:1

Goal

好on9
呢場連東網都冇播

漢BO咁踼法 都好難唔嬴

要去大陸網睇

漢堡易食到咁？

有得食漢堡 走去食屎

漢BO NG

都話史力加被人究極禁屌啦

刷c咪入囉快啦

笑左

有幾隊唔GEL得 漢堡 科隆

上盤針

半大 快

1-1

漢堡贏盤即刻食芝士漢堡

係時候買主隊啦
直覺話俾我聽一定贏
5.5倍gogo

漢堡包

史力加快d 刷角啦,係咪下年想繼續踢德穴

贏

緊

NO 想德丙了

輸波都冇角
史特加可以留係德乙

8.5想買

史特加贏波我直播食史

主隊出文加拉遠藤船都唔想踢架啦

刷角啊屌你老母史特加

講到德乙冇角
唔可以唔提比垃圾

買左20k屎 針

羅巴有冇補8.5-11.5

定啦屌
下半場史會反Cup

場波未完

和波針半唔驚

半場cup咗先啦

NG?

下次早啲講

得喇 事後好撚叻呀

訓教算

中左咪數據囉

唔中就假波

無角既

又係你燈

而家仲開8.5

2c

2 冇人講？

半主好冇

人呢

未京過

史力家 ng

補主w玩完

放心啦 今場客主

半大未

刷啊

咁有信心

刷呀屌

屎家軍想入

得2角 點搞

1k

仲有15分鐘就完啦 出絕招啦史力加 半主呀

召喚連ccccc

史力加有冇咁堅

追和未

啱啱直播主都話「主隊戰績非常牛b」

3

入未

波po不再懷念以前一齊叫c嘅日子

有冇live link?

閉門殺主隊

屎力加刷未

俄狗台

主2要買了

屌半大好無

主入未

客＋0.5角 信心

又半細

我信一定會半和架

史特加果兩隻黑鬼翼好似唔識踢波咁

我信會絕殺

屎特加落到底線唔斬猜翻去中堅度

仲放假mode

乜撚嘢傳波

史力加廢到

d反擊慢撚過鬼

角球呢屌你老母

主3分鐘入2球好冇

史特加好撚廢

無心踢到傻

有罰球又唔斬 傳番去後面唔知做乜鳩

度定下場算

控角

漢堡條友散步咁 對面都可以一嘢踢落隻腳度

下半場過左數可能會好d

史特加左右2邊黑鬼跑唔郁

希望神奇更衣

史力加cup到10抽10含

神級傳中

on9 傳中都射上看台

屌你老母臭閪屎力加14號斬乜撚野

上到德甲 咪又係比人屠

屌你老母，史特加班黑鳩真係好廢，對波越多黑鳩越難贏盤

賭仔福音

笑死

底線傳底冇聽過?

12m

12m 漢堡

奇蹟半大

我估史特加下半場應該有波入，事關漢堡呢種打法太曬力，漢堡中堅成日後上，再加埋史特加快速防反，中後場無曬力漢堡有機會失波。

12M

12M 笑死

屎特加等唔切啦

入啊？真係有？

var

半大絕殺

0:2

咁都半大

入咗

咁都比 零距離頂

2:0?

半大呀

但係漢堡班人都唔見得出盡力跑

半大同半和揀左半和

史

話左有奇蹟

漢堡 : HEA住踢都夠贏你

絕殺12半大水泥gel

我揀咗角大啊dlkh

奇蹟角大 ok?

半3全12

下次講聲 見親都輸

保唔保角好呢

極度hea垃圾無心踢既波，半大

買波衫

都係果句 上盤係咪訓得？

半和已經收咗皮 角大未喎

12m輕鬆到

上次炒6:2
今次唔知炒幾多

買史家軍反杯了

史特加班人好hea

後防又係咁玩野

落街買cheese burger 了

係

大船已沉 報數輸幾多

反杯得18倍

漢堡都唔係好被逼入既

對 我都上

我貼左事前

我開28倍比你
多多都受

-$500

本身諗住食漢堡包 見上次2:6

聽你哋話地獄主場

揀咗食屎

-$250

－1000

-5000

求2:2

角大24

史要贏換走果兩件黑鬼 架仔打前一格

cup
10 1 $200

屎果個勁隊長上場兩黃一紅停賽

求客和

贏2球仲有8%收息

諗起西維爾

咩事

5萬西維爾收息無見過咩

可能我新手冇見過

gchi

主cup 22>18>17

16

似又和波撚狗

跌到2倍都無用 反正最後都贏唔到

下半場準備反cup

下盤點輸

有無圖

最後咩賽果

記得補飛 唔好一時貪心
史特加下半場通常踢得好啲

半場0-2 ft 3:2

記得呢場係買伊巴盤 開心到

9.5s